我舉報黑驚私人電話

呢個係gp係小學gp 我地一早知佢係黑狗...因為同學關係 我地唔出聲
但係今日我忍唔住要爆出黎...
e+我要同佢割席
呢個速狗叫蕭世傑
icon已經改晒 信唔信由得你

push

求FC 試下打過去問喂係咪蕭sir呀